想識空姐 呢度有冇絲打做空姐？？

可摸耳著制服同我食飯

空姐質素差左好多

勁多大媽自信仲以為自己好索

機師要唔要

比人炒左啦⋯⋯

有都唔同你食啦死油頭暗倉毒撚

有呀 welcome aboard

女機師ok

做我工人...

私家醫院？

照顧我.

竟然 要返夜好易殘

好 幾時入院？

私人看護

但你搵緊空姐

朋友冇人嫌多

好啦 我做你朋友啦

咁我呢

返邊間

你請我食雞髀我就做你朋友啦

男空姐得唔得

信唔信醫院有鬼

Entertain me

how

你諗。。

本身就信哩個世界有鬼
醫院一定有 陰氣勁重
次次農歷7月都勁多人走

公

成日見到d 護士帶口罩都幾靚

醫院好多鬼故
不過我唔信鬼
你今日放假牙

失業去曬做雞

我信好多有陰陽眼既人都見過鬼
今日返晏 聽日都係返晏

做公家都幾偉大 咩人都有 見d 阿伯當護士唔係人

唔覺得特別偉大
一定有啲以為自己大哂既病人
但大部分病人都係好乖好聽話好可愛

唔怪之得而家咁得閒識到仔仔嗎

有冇介紹你識

不了睇下就算

請珍惜機會

長腿姐姐

課金電子雞啦

起我底

想溝

你個頭青色架！